Tütruk Mina Räisa kaibas, temma perrenaine Marret Roiman ollewad tedda poole aasta perrast tenistussest walla tennu ja ärra aijanud ilma süita nink temmal olno aasta päle kaupeltu ja 20 Rbl. palka saanu, ja ollewd 16 näddalt ärra teenino.
Perrenaine Marret Roiman tulli ette nink wastotas temma ei ollewad mitte sedda tütrukut ärra aijanud, ent tütruk ollewad essi ärra lännu.
Tunnistust es olle.
Mõistus: Perrenaine peab tütruk Mina Räisal 16 näddali teenistuse eest 8 Rbl. palka wälja masma.
Karl Lahman XXX
Peter Lestman XXX
